窮人生仔正仆街

窮人生仔正仆街

真

Ching 可唔可以同我格劍，我仲係A0既窮撚後代